月頭出糧大家記得禁錢

如果你屋企要俾藍屍廢老家用就記得俾5分之1,林鄭講的

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像